收到風之後仲有6球十二碼

唔洗驚

會比到4:2為止